一人多個對付搭車大聲播歌嘅人嘅方法

最直接 : 問佢可唔可以帶返耳塞
點解可以覺得無問題 搭車想靜下都唔得

播得大聲過佢

仲有開speaker打機

拍片

大大聲跟住佢首歌黎唱，只限唱歌極難聽嘅人使用

鬥播佛經

想靜靜地搭車都咁難

鬧鳩佢：即刻落車 唔 唔好再留係架車度

直接叫佢細聲d 或用耳塞，
利申，坐船過大海叫前排兩隻蝗細聲d

直接叫佢戴耳塞

跟住唱
唱到勁難難

咁佢地點

睇片又點算好

呻個頭埋去有咁埋得咁埋睇佢電話玩緊乜

真係唔明班廢老點解唔用耳筒
明明電話已經跟埋

跟佢一齊唱

廢老廢中另一個大絕係隔開坐但大聲傾計

講結局出黎

即場送對耳筒俾佢

男女主角最尾死曬

睇病先仆街
d細路係咁搞d玩具 嘈到仆街
已經暈暈地 俾佢咁搞一搞 個心更煩

前幾日經歷

細蚊仔唔玩玩具你想佢點？